有無Rx100M3用家？

可唔可以分享下你地啲setting